明眼人都知..氣油彈係卧底做

明眼人都知..氣油彈係卧底做

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

就算係自己友扔又點

反正唔割，你幫手咪仲好